如果人生有選擇，你會點？

23歲，可以自由選擇係美國／加拿大／香港 定居，工作同生活
你會點簡？理由係？